11月18/19日 將軍澳招聘會-DONKI

講下你地見咗邊份同等幾耐? 面試過程都可以講下，例如面試果陣問咗咩問題
我見咗廣告牌手繪員，佢叫我等2星期電話通知

都係嗰D
問返過咩工, 做唔做夜班

推

OFFER幾多?

$14k 10個鐘reject了

$12000-$14000

好似仲要做打雜

我見手繪員，唔係店務員

我都見左，做完個test話要等2-3星期。
我個陣係度諗：佢係咪仲好多好多人要見？

應該係，因為之前10號同12號九龍灣搞咗招聘會
之後黎緊12月2號長沙灣又有

做譚仔好過 日資都好做

拎綜援仲好

你有消息未?

推，有冇人有消息？